求神拜佛 今次一定掂

重注咗 唔輸得

第一次出post 有冇巴絲可以畀啲鼓勵我

贏左除罩啦仲叫乜口號

一定贏

勝率起碼64%